「人地怕時我...」有冇接俄妹 486 刀

2.70 day low, now is 2.75,

buy 30k @ 2.72.....

2.67,,,

2.66

2.64

不了

與其拎錢去買俄股，不如真金白銀，拎錢去屌俄G 啦戇鳩鳩

2.59

2.58

制裁對象喎講到 點接

pk 要跌去2.30 再穿2...... gg

「人地怕時我...」

2.57 買多注

沽盤全部都高盛 中信里昂黎
蚊搏毫 不了

邊有咁快跌完

大行喪沽

00後千其咪接，怕你地畢業都未見家族兼delisting

無底

free falling 2.51

2.41!!!!!

will see 2.60 very fast

痴撚線都未跌完就入
不如我帶你去澳門屌俄g好過

同意。俄妹可以屌。俄股就不了。俄佬生意出左名無信用

you buy too early

2.28 好意頭

2.360

我不是事後孔明

2.30 排既，中埋。。。 。。。。gg

其實點解要買哩隻

用左100,000既子彈了
2.46 比返一半佢 lol

又隊過

樓豬乜事

大佬抽返去心我食糊好冇？

上返2.6都夠，唔該

warning 連登00後股神千其唔好掂

純炒，不是投朱

唔上lihkg了睇下點平倉。

又黎.... 俄妹冇底線

2.98 三手

咁多人撈底
平時隻野都無成交嘅
係掂嘅，大戶唔會不問價估啦

刀手

穿2.4，見2.39

2.4有人頂住唔比上

疴柏文出手了，00後一手黨股神全面進場

咁多隻好炒你走去炒哩隻

有冇 leon D文上黎，

你地仲有幾多貨要沽？係唔係complete order?

大波咪炒羅，你唔見好撚多炒鬼入左去？

果間死柒頭億福阻撚住晒，你炒咁大，食得果一格，輸士担都朱死你老味

2.33

沽左佢轉1588啦

2.26

如冇意外，實穿2蚊雞。

插極都有今日都唔會反底架啦
搏符碌聽日技術性反彈罷

你冇睇錯

2.31

搞到咁撚樣 醫返都晒藥費

今日低位，明日高位

樓主還好嗎

好緊張。睇住條俄妹係咁被人抽插，出哂水，失禁潮吹 正過睇av

炒朱左十格

正,用賓周接由十樓掟落黎下跌中的青龍斬龜刀.

搞政治真係好型
求其踢你入張list
咁大間公司就無左一半

等一蚊入貨
咁靚既俄妹 我唔信無人唔識貨

莫斯科交易所個價同港股個價有大spread

莫斯科而家幾錢？
莫斯科有外匯管制，股市唔係自由進出？

21個幾盧布, 差唔多$3hkd
30% spread

咪撚闊，仲撚衰過玩options

仲闊過俄妹塊西

咁真係玩俄妹蒜撚數鳥

一陣停牌無仇報

突發利好

突發利好，明天爆上

梗要死頂撚住啦！
唔係又雷曼咁

快d買我啦屌

只俾人沽不俾人買？

升番晒啦

你估跌一日呀聰明仔

樓主現在心情如何?

呢類重磅壞消息, 唔會一日跌得完, 入左貨既祝大家好運

應該見1.9

分三注入
2.8一注（入左）
2.2一注
1.8一注

你個名

買1638咪算囉

0.8
0.4
0.2

cls 買牛仔輸晒咪仲好

如果俄女跌到落1蚊, 收益率應該有15%, 但係而家咁既情況連有冇機會派息同會唔會比人除牌都未知, 風險好似好高, 但俄女係世界巨企, 會唔會咁易被人除牌呢...

有冇爸打可以分析下

聽日屙煙俄妹

咩世界巨企
笑話?
GOOGLE下上市時新聞
同埋最近唔知咩預托除左牌就知咩底子啦

我見WIKI咁寫

俄鋁（英語：United Company RUSAL Plc）是全球第二的鋁業公司，也是世界最大的鋁和氧化鋁生產商，佔全球鋁及氧化鋁產量分別為9%。

散戶難買
每手逾22萬元冠絕港股
由於證監會視俄鋁（486）為高風險投資，對上市及股份買賣施加條件，不但禁止其公開招股，而且為阻撓散戶入場，規定最低每手買賣單位價值不得低於20萬元，故俄鋁今次每手將達2.4萬股，價值高達22.06萬至30.3萬元，並要求參與認購俄鋁新股的投資者，必須是專業投資者，或最少買夠100萬元或以上（即最少買4或5手，視乎最終定價），不但創了歷來新股最高入場費紀錄，更將成為全港每手計算最貴的股份。
「投資者或損失全部投資」
有別於一般新股，俄鋁在招股書內，用紅字標明投資該公司股份涉及重大風險，「投資者或會損失其部份甚至全部投資價值」。
證監不但要求俄鋁上市時最低每手單位價值要有20萬元，且表明倘其總股本因企業行動出現變動，導致股份買賣單位價值出現重大下調時，有權以書面通知港交所（388）及俄鋁，將其最低每手買賣單位作出調整。
按證監的攔截散戶要求，認購者最少須認購4或5手，最低投資額將達110.3至121.2萬元，故若不做孖展，一般散戶很難入場。一向有提供新股孖展的證券行表示，暫未決定是否提供俄鋁孖展，但因國際配售採用競價制，中標價及中標量不定，難向銀行借取孖展額度，故不做俄鋁孖展機會較高。
俄鋁指出，因股份不會有市場莊家提供流通量，故上市後成交量及成交價可能產生不利影響。不過，若俄鋁上市後表現良好，輪商或會打其主意，到時散戶一樣可以參與。
睇下SFC上市果陣幾驚你班傻鳩掂佢

咁就無左12000......

1300蚊一劑俄妹
12000蚊可以屌到九次

早兩年香b 可以600蚊屌烏克蘭妹

掃哂啦香B

莫斯科收市2.8

最大危機是突然停賽幾年

香b

屌西咁辛苦，不了

未想死住 不了

agger. 蝕時間成本蝕L死

2.010

buy 2600

$2 正啦 掃貨時間

0.2就掃
不過隨時停牌

買入貿戰風暴中間既股票

一係發達一係仆街

都跌唔停買條撚

仆街多

一係仆街，一係仆直

俄妹應該有一堆債會即時違約俾人call loan佢有錢找數？

成個政府幫佢喎

俄女 同普京有關

Call 乜loan呀？
如果呢個情況發生係大陸，總理話協助佢，你覺得銀行夠唔夠膽call 佢loan?

真係有傻仔接

佢發過熊貓債 係上交所交易

你覺得你小西要佢停牌?

sFC 下任既奶支任車大炮會要佢除牌？

我就想睇下老美幾時boycott, sanction 香肛交所，取消 United States–Hong Kong Policy Act

停唔停我唔知 不過對公司影響好大 去博呢d股 不如去賭波好過啦

要博不如過澳門賭一鋪好過

樓豬放左未

炒了幾傳了

佢日朱左萬幾，今日追返，正3千幾

上午收屎，我炒貨習慣唔過市，而家未有貨，最後唔知會唔會又朱過。多謝你地關心

所以幾有錢都好，都要搵碼頭泊

好勁 咁都正到

Dlm 下午一路向西 打左三次 朱返三千幾 唉 細胞死左大量 錢又冇 佢老母